偽教育局長楊匪今日開始到死嗰下都要祈求中共千秋萬世，否則你下場悲涼

楊匪 你由今日起直到死嗰日都唔會有覺好訓
中共一亡 你就大獲

鳥盡弓藏
一樣要死

不要讓洋局長跑了

咁鍾意就去奶屎忽
唔會屈服

楊匪條傻仔以為自己係例外

今天係坐上賓 明日便是階下囚

我想講dse構成咗我人生絕大部分嘅內容
由小學到中學
個個都同我講要考好dse
你依家同我講dse可以因為是旦一條支那畜生就變？
咁我讀得咁辛苦有咩用？

曬我嘅時間去讀一啲完全唔受國際認可嘅垃圾
考評局睇住啦，你敢改，IELTS唔使諗住香港有得考
人哋唔放心你搞啊垃圾考評局